劉細良：曾蔭權不會「權在我手，為所欲為」

資深大律師李柱銘回覆本報查詢稱，一直有跟進案件，對裁決「唔surprised（驚喜）」，戥好友開心，又稱幫他撰寫求情信是「第一次寫，以後都應該不會寫」，並透露曾蔭權兒子是其「契仔」。李形容曾蔭權入獄後性格變得祥和，心裏沒有憎恨。曾任立法會議員約20年的何俊仁稱「相信他不是一個收受賄賂的人」。

作家陶傑表示，相信很多人為曾蔭權感高興，因他是歷屆「最似人特首」，並透露訟費昂貴，曾家兄弟姊妹有「出錢幫他」。

前中央政策組全職顧問劉細良形容是「遲來的公義」，憶述曾蔭權及其妻均承受巨大壓力，曾太說過「驚他（曾蔭權）一個人在屋企」，意指擔心他一個人會出事。劉細良續稱，今年5月下旬邀約曾蔭權用餐，他亦為修例一事擔心政局。他認為曾蔭權特首任期內沒有出現如此極端情况，不會「權在我手，為所欲為」。

原來煲呔都有留意時局